教大巴絲召集區

小弟今年year1,想知多啲教大嘅嘢

想知啲咩？

係咪個個都好nice

啲女正唔正

咁你中學同小學d人係咪個個都好nice?

係

好難答你